"Z'vv anvv cjh pbta cjh uhqa yj," qtzy
Utqang Vtulzezk; "cjh uhqa uten t vzaavn
yghuzezk jha js abn qezk js uc vzaavn lgjabng
pbj yzny, tky abnk Z dtk qza zkqzyn tky
aghkyvn tvjko kzdnvc, sjg Z'u tq azoba tq t
yghu ucqnvs."
